【初戀男友】楊丞琳睡醒驚聞小鬼死訊 崩潰爆喊「無法接受」

李榮浩

會

話曬杒戀

唔會，一啲感覺都無

李榮浩心諗
所以話偽人都係仆街嚟

童話裏都是騙人的